{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75484&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수스테이로그"
    },
    "text": "温水プールとジェットスパが完備された全室オーシャンビューペンションです。 周辺には麗水芸術ランド、麗水海上ケーブルカー、向日庵などの名所があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 客室の種類としてはオーシャンビュールーフトップ/インフィニティプール、PRIVATE POOL VILLA、テラスSUITE SPAがあり、客室ごとに詳細をご提供しております。 プールを利用する際は水泳帽と水着を着用し、乳幼児を同伴したお客様は子供の安全事故に注意しなければなりません。 夜10時以降に快適なフル利用のためにマナータイムを守らなければなりません。 バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があり、天候や季節によって利用が制限される場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしでは未成年者がご利用できません。 客室写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはオーシャンビュールーフトップ/インフィニティプール、PRIVATE POOL VILLA、テラスSUITE SPAがあります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際は何に気を付ける必要がありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は水泳帽と水着を着用し、乳幼児を同伴した場合は子供の安全事故に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "マナータイムとは何ですか？",
            "answer": "マナータイムは夜10時以降で、快適なフル利用のために静かに過ごす時間です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "客室写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 446
    }
}